依加係無必勝方程式，但短期內開花係有效嘅做法!!!!!!!!

知呢排好多手足被捕同受傷，但當條戰線放長，訴諸和理非周日遊行、集會，一來洩咗道氣，軍心散渙同溺於小少勝利嘅滿足感，二來對家有龐大資源打持久戰，包括繼續清連儂牆等，同埋呢幾日吹風搞 independent review committee（擺明唔會查警暴）

我知呢刻仲講即刻出去打仗，好似當勇武手足係condom，但戰略上唯有速戰速決（拖低聖誕節嘅慶祝氣氛，令今年聖誕節經濟攬炒），先係最大效益嘅策略！！！！！！

就睇下聽晚有幾多人，多人都仲有d希望，無人就886

1

[緊急!!!]1128 保護理大手足 萬人紅隧齊齊返工

2